烏克蘭西部有人挾持巴士上約20人

烏克蘭西部有人挾持巴士上約20人
2020-07-21 HKT 17:22

"烏克蘭西部城市盧茨克發生挾持人質事件。警方說，一名報稱持有炸藥及武器的男子，登上一輛巴士，挾持大約20人，暫時未清楚疑犯的動機及要求，警方已經封鎖市中心。"

馬尼拉翻版？！